仆街夜媽媽係樓下傾乜撚野計呀

屌成兩點幾係樓下吹乜撚野水 講到咁撚大聲喎仲要 唔洗訓呀人地？死返去自己屋企傾啦 happy friday死落去bar傾啦啲男人心事無人想知呀屌你地

你咬我食呀！落黎隻抽呀！弓

報左驚未

痴線仲要係到笑

我樓下又係咁 好嘈

樓主住幾樓 高咪熄燈倒水落去囉 搵鬼到你咩單位咩

唔通鄰居

掟盒情趣朱古力畀佢哋玩下

好想大嗌 起身屌系啦

笑死 等佢地互磨

咩區

宋皇臺

屯門

我樓下都經常係咁，日頭就廢中廢老，夜晚就mk仔mk妹
真係屌晒佢哋個老味
住得低層好撚慘

唔係呀 依家靜左喇

雖然聽日星期六 但係想訓又俾人嘈住真心忟 香港人互相體諒係咪好難

係呀靜左 可能ching你係附近住

星期六啲mk出沒

我同男朋友傾計阻住你呀？
過來一齊傾囉

我住30幾樓都聽到樓下有人鳩叫

邊區

鍵盤戰士

係咪景峰
我都聽到
阻住瞓覺